用緊邊款機箱?

我先 Fractal design define s

一樣
上個月先買

tt v51

有冇圖睇下啊?

Nzxt h440

Corsair crystal series 460x

Fractal design define R5

咩價位入?

TT p3

掛緊牆?

Fractal design define mini c

窮撚用緊BW9000白色

NZXT S340 Elite White

1150

我仲窮 100r

Cpu水冷邊到買?

淘佬,我有篇開箱post

Fractal Design Arc Mini R2

同好

哦斷針個個

屌又提起我d傷心事

Corsair front I/O USB係整得柒啲

Corsair 760T

SS PM01
嫌佢d 2.5 SSD位真係唔夠掂 明明個PSU COVER上面空到爆

IN WIN 805

Ncase m1

邊到買？幾錢？

散熱ok?

RIP USB 3.0

邊款散熱走線最好?

想換inwin303,有無評價

corsair 450d
散熱黎講真係無得頂

點先算ok??夏天打機風扇唔嘈又無過熱熄機
反而係張nano好嘈

Ps. 用緊貓頭鷹 D9L

mastercase pro5

對 Phanteks Enthoo Evolv既評價係點?

Calyos無風扇散熱

想問下個水冷排係唔係裝左前面？
我隻corsair h100i v2 裝上面俾條ram頂住
啲風扇吹前入後出？

一樣

你地點解有咁多位放ATX Case

若果係要用翻咁上下水平既機ATX係走唔甩，無位死都死出黎

Cooler Master CM690 III 綠仔

nzxt phantom 530

Define S 走線好方便
係多HDD麻煩啲

用淘寶機箱
唔差又幾靚

antec isk600m

見上面chh壇近年好興自製機箱，遲下都想整番個

係,事實上一d問題都無,冷排放上面會吸display card熱風,搞到cpu高5至10度,youtube有片講依個問題

我都係監硬執個位出黎

Antec P280
下次換機想換deepcool 隻tristellar
有無人用緊？ 好撚型

淘寶

Display會唔會好熱？熱氣好似無位走

nzxt phantom 630

未換箱前(之前用matx箱)76度,換箱加水冷後74度

有冇人用Phanteks Enthoo Evolv?

又唔係住「湯」房，點會冇位
位都係執出來啫

部機放台底，太凍熄細風扇做暖爐

咩spec啊部機?

想知邊part

全部啊

NCase M1

Case: CM690III

M/B: gigabyte Z270X Gaming K5

cpu: i7-7700k

Cooler : Corsair H100i

DisPlay: Gigabyte GTX 1080 Xtream gaming

RAM: Trident Z RGB DDR4 3600MHz 16GB

SSD: Samsung MZ-V6E500 960 EVO 500GB
Kingston Hyper-X saveage 480GB

HHD: 雜牌1TB 7200

PSU: EVGA SuperNova 750W G2

右MON: Acer Pedator XB271HU

左MON: Acer S276HL

砌左幾多錢啊?

係SLI先要用到atx

Itx撚
1張1080, m2 ssd, 1tb 2.5 hhd/ssd
Itx夠有突

唔太記得，接近三皮掛

散熱

有啲後悔買左msi 1080

Not bad Bro

BTW WHY

平時上網，睇av都唔會熱得去邊架啦
我諗無人7x24跑分full load呱

打機差個幾度有咩所謂，唔燒就得啦

邊隻itx箱

個人唔中意SOR

應該講錫住用

上螺絲個位彎彎地

spec03

Ncase
前前後後換過8,9個itx 箱，
都係ncase最慳精神

每換一次機箱好似買左部新機咁

會唔會

求share wallpaper

Lian li dk02

其實我都係上網亂搵，我想無版權唔敢Share

唔好報警

出緊去買case

r5

Phanteks evolve atx tg

多hdd就用R5

岩岩買左

搭單問下 有無e atx箱推介

巴打 phanteks 機箱邊度買的，
之前黃金搵過下啲大鋪都冇。

正都冇咩？

同問

電腦檯+機箱合體?

得正都有

淘寶啦
舊年11-11 899人仔

依個真心型

antec gx500

開心使用中

用緊 CM

用緊, 走線有D煩, 無咩扎帶位, HDD只可以垂直裝係機身.

幾錢

本身有擔心過，原來幾涼

1500啊

嘩
Rich

一分錢一分貨啊

原本我都想買依個 可惜間房唔夠位

開機個moment覺得好抵買 尤其佢兩側既玻璃板

Fractal design define R5 black edition

Blackout

我都覺得太闊
不過係靚嘅

聽日出去買埋RGB風扇

p50 定 core v21
散熱同防塵 邊個比較好

點解得條pci-e無sleeve既?

上星期換左張1080變左8+6 pin, 宜家訂緊條新

Corsair 100R

Antec P280
上個禮拜掃下塵

想換define mini C

你主子訓上機箱取暖

點解啲主子咁鍾意瞓機箱頂?

sharkoon m25w

之前用H440
後來換咗書枱,唔夠位放
換咗CORSAIR 400C
依家見到460X真係屌你老味

Cooler Master Silencio 550

你隻400C 買左幾耐